如果你是一個零售商，考慮購物活動，廣告擴展和響應式搜索廣告如何幫助你把你的產品放在父母面前，試圖在家裡建立適當的學校環境。 今年回到學校看起來很不一樣。克里斯蒂·奧爾森 
 然而，教師和學生適應不斷變化的學習模式的能力，對於保持美國教育系統在這些緊急時刻的反應能力至關重要。 2020年8月7日，聖地亞哥之聲| 
 最近，格拉諾維茨說，瓦奇做出了回應，並願意會面討論她對市政府要求重新開發巴爾博亞公園(Balboa Park)一個名為“靈感點”(Inspiration Point)的區域的提案的擔憂。公園活動人士譴責了這一舉措。 負責應對冠狀病毒的城市官員上個月突然離職，麗莎·哈爾弗斯塔德，2020年8月5日，聖地亞哥之聲 
 我發現，在某些文化中，人們更願意儘早與銷售人員交談，而在另一些文化中，他們可能更願意先閱讀內容。 開始國際PPC |Tim Jensen | 2020年7月31日|搜索引擎 
 研究人員發現，納米線的光電探測器實際上反應靈敏得多。 一種新的仿生眼可以給機器人和盲人20/20的視力Edd Gent, 2020年5月22日 
 它讓保守派看起來能做出回應，而不會給司法部更多的權力。 親愛的共和黨:修復該死的司法系統! 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 據她母親說，南希至少對環境有一定的反應，經常很開心，很投入。 英國法院授予母親結束12歲殘疾女兒生命的權利Elizabeth Picciuto | 2014年11月4日 
 雖然一開始他很害怕，但當他感到觀眾對他的朗讀有反應時，他變得自信起來。 挑戰刻板印象，年輕的穆斯林作家在舞臺上找到社區|Julianne Chiaet | 2014年10月12日|DAILY BEAST 
 部隊及其家屬依靠高質量的教育和有針對性的全民保健。 美國軍隊是社會主義的天堂Jacob Siegel | 2014年4月21日|DAILY BEAST 
 而且，在汽車工作小組的努力下，通用汽車本應變得更精簡，反應更靈敏。 老通用汽車回來了，2014年4月7日，每日野獸 
 特別地，演說者的聲音應該不受事先研究過的效果的影響，而要對動機作出反應。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 沒有一個無精打采的克萊蒂比我對他更忠誠，因為他觸動了我靈魂深處的心絃。 第五絃樂|約翰·菲利普·索薩 
 命令立即得到了服從，舵猛地轉到左舷，但沒有反應的舵斜。 古德溫沙灘的浮光|R.M. 巴蘭坦 
 這句話深深地擊中了她的意識; 她幾乎下意識地感謝上天給了她如此敏感的神經。 希爾達，莎拉，珍妮特，鄧肯 
 隨著說話人把話題講得越來越深入，大家的臉也漸漸變了，很快對他的每一個要求都做出了反應。 地獄|詹姆斯c威爾士